mk濛去左邊？

你老公去咗邊

日日開post wor

食女

羽化咗做緊烏英

想俾佢食

之前係蛆蟲

你係生肉？

做乜要屈人地係蟲喎

濛蛆

濛濛係好愛我嘅Mk仔囉